有冇人係尖沙咀執到1張64gb SAMSUNG microSD卡？？？？？？？？？？？

今日下晝１２：１５分左右跌既 好多重要野係入面

電話就話姐 sd卡 真係算啦

無

入面有1234同羊仔做愛片

咁細點會見到

橙色嫁

執左

講笑 haha

執到個個都應該去驗眼